{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201447",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥이네밥상"
    },
    "text": "玉の飯床 (옥이네밥상)\\n\n江原道束草市青湖洞1345-8\\n\n韓食-海鮮料理 , 07:00 ~ 21:00 , 名節 , 60席/部屋:部屋なし , 束草に位置するウェルビーイング郷土料理店「オクイネ食卓」はとても良い選択だ。 ここはまるで家庭を連想させるインテリアで、安らぎと暖かさが感じられるハン食堂だ。 そして最大の特徴は、健康と味を同時に味わえる食卓を味わえるということだ。 この食堂ではほとんどの食材を直接栽培し、天然物だけを使って食材の新鮮さと健康さを保障する。 塩辛から魚蒸しまで多様なメニューを提供し、その味は刺激的ではなく淡泊な風味を誇る。 それで健康的な一食の食事を楽しみたい人に、束草を訪問する時は「オクイネの食卓」に立ち寄ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "玉の飯床はどんな場所にありますか？",
            "answer": "玉の飯床は江原道束草市青湖洞1345-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床はどのような種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "玉の飯床は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "玉の飯床の営業時間は07:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床には部屋はありますか？",
            "answer": "玉の飯床には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床はどのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "玉の飯床は家庭を連想させるインテリアで、安らぎと暖かさが感じられる雰囲気の店です。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床ではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "玉の飯床ではほとんどの食材を直接栽培し、天然物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "玉の飯床の料理の特徴は、健康と味を同時に味わえることです。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床の料理の味はどのような味ですか？",
            "answer": "玉の飯床の料理の味は刺激的ではなく淡泊な風味を誇ります。"
        },
        {
            "question": "玉の飯床は健康的な食事が楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、玉の飯床は健康的な一食の食事を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "束草を訪問する際におすすめの場所はありますか？",
            "answer": "束草を訪問する際には、玉の飯床に立ち寄ることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 353
    }
}